golf 8 R vs a45s

有無人可以解釋下

Golf R個最大扭力2000轉就出晒嚟，一直持續到紅區都好好力

相反A45S 個馬力其實半真半假... peak的確係有420隻，但佢只係曇花一現

甚至乎A45S喺3000轉嗰陣嘅輸出係低過Golf R
A45S又重過Golf R 100kg

Golf R個01 4.7秒應該比較接近現實
A45S 要做到貼近原廠所吹嘅3.9秒應該要用淨1/4缸油再做晒Launch control 先得

價錢呢
R 平兩成

又真係估唔到喎
純睇數字以為勁一條街

不過Golf R個尾真係唔好睇得

VW話7:51
Sportauto就話a45s 7:48

golf 8r 幾時先到香港

Golf 8 r 好似真係有啲癲
新s3先賣hk$499k
真係想知golf r 點賣法

今日睇到8代Gti意向價係398k
8代r我估唔會只係貴幾萬咁少

最終都係因為benz個籠而買

我係

Carwow試左0-60mph
只係需要4.03秒....
呢部嘢真係好撚癲
剛性7代MQB已經出名好撚好
依家應該仲有提升
再加埋個draft mode

不過好撚憎內籠全部冇晒實體掣
揸緊車嘅時候完全唔知有冇”㩒”到
仲有外型反而我覺得7代仲靚仔

有錢人
GTI都冇$買

45 應該真係差d

如果多百隻先快3秒
Benz都係唔啱做hatch架喇

乜都塞晒入去，搞到A45S 1.6噸重

a45要成球野 夠買兩部r

今代s3同golf r已經唔再好似之前咁完全一樣，我諗golf r要接近70萬

但上代s3要55起喎
Golf R 今代貴幾都60左右掛

貴極*

加佐稅呀嘛

性價比R嚟講可入top3

今代CLA 45個馬力谷到4xx匹但要高轉少少先有，但一般turbo車好唔同

冇計，brand問題，如果搞到入面勁齋又會俾人話佢慳皮縮骨

個籠真係屌打